★[iphone X玩完]突發！Apple通知零組件供應商，將部分備料暫緩出貨

【財訊快報／編輯部】蘋果(Apple)發表新款iPhone 8、iPhone 8 Plus及iPhone X，其中，iPhone X因售價昂貴，是否影響銷售備受關注，供應鏈業者透露，蘋果先前已通知零組件供應商，將部分備料暫緩出貨，相較於蘋果原先要求的出貨預估量約減少6成，透露蘋果對於iPhone X備貨的謹慎態度，

較於蘋果原先要求的出貨預估量約減少6成
較於蘋果原先要求的出貨預估量約減少6成
較於蘋果原先要求的出貨預估量約減少6成
較於蘋果原先要求的出貨預估量約減少6成

none buy

炒

冇人買，點炒？

tim cook快撚D死啦

貨量少咪炒得仲勁

中國無首發就夠
少6成岩岩好

停產

tim cook話香港陀衰APPLE喎

Apple如果一個月只能生産一百部，佢出下個月糧俾staff都有問題

隨時下年10月先買到

老貓燈完，今晚apple 就升

冇錢交租，cut shop
冇錢出糧，炒人

最後玩完

一舖清袋

詳細？

最少萬五一部

時事台有post

一陣難產，屎都冇

咪撚俾支那首發好過啦

又玩饑餓

老貓話玩完就安樂晒，入定幾部炒都得啦

我想知之前話 Apple 出舊屎都有人買既去左邊

港樓就真係出舊屎都大量人狗衝

你老闆出糧俾你就有問題啦

你估人地得iPhone 賣咩

apple仲有乜賣？屎忽？

Apple乾炒牛河

唔使講咁多

留名等iPhone x 出咗鞭屍啦

出Apple AV, Apple Fucking Machine 系列

游b同Apple合作出產品，可以打救香港地區

mac pro改做飛機杯

Apple TV改為 iFapTV

上樓買鋪的機會要來了

包慧中過夜

樓主係小米/華為五毛打手

嘩屌Apple 明顯想炒高個價
做渴個市再谷新一批賣
高招

暗盤價5萬好似係

水人去炒

收到風話樓豬係三叔都做IT